香港有冇可能買到保養得好嘅Honda CB400SS

個人鍾情於CAFE RACER

隻綠色好撚靚

問吓富力，可能會搵到靚盤

富力肥肥了

BTW 相果部係yamaha sr400